{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003562",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페1929"
    },
    "text": "オーブンケーキはドイツ風パンケーキでオーブンで焼いて提供します。 このパンケーキは、ダッチベビーが直接研究したレシピで作られ、特別な味を提供します。 また、パンケーキのトッピングは常に新鮮な材料で用意され、味をさらに高めます。 プチガートは数量と種類が毎日異なり、シーズン別のケーキもお見せします。 町内の特徴を生かした固有の旧屋は1929年に登記され、昔の姿を維持しており、落ち着いた雰囲気を感じることができます。 しかし、卵部屋、メジュバン、熟柿部屋は2時間利用制限がありますのでご注意ください。 最後のご注文は営業終了1時間前まで承っており、ケアキッズゾーンとして運営されています。 空席は最大8人まで提供され、行く道は田んぼや畑が周辺にあるので、ナビゲーションをご利用になった方がより早いと思います。 当メニューはローズ、ブラン、夏、ショコラベリー、抹茶の花、黒ごまクリームコーヒー、漢方熟柿(ICE)、バタークリームコーヒー、抹茶クリームラテ、堤川薬草双花韓膳(HOT) 、グリルドダッチベビー 、フルーツダッチベビーなど様々な種類で構成されています。 価格はそれぞれ8,000ウォンから24,000ウォンまで多様に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーブンケーキはどのように作られますか？",
            "answer": "オーブンケーキはドイツ風のパンケーキで、オーブンで焼いて提供されます。"
        },
        {
            "question": "ダッチベビーとは何ですか？",
            "answer": "ダッチベビーは直接研究された特別な味のパンケーキのレシピです。"
        },
        {
            "question": "プチガートにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "プチガートには毎日異なる数量と種類があり、季節ごとのケーキも提供されます。"
        },
        {
            "question": "旧屋はいつ登記されましたか？",
            "answer": "旧屋は1929年に登記されました。"
        },
        {
            "question": "卵部屋、メジュバン、熟柿部屋には利用制限がありますか？",
            "answer": "はい、卵部屋、メジュバン、熟柿部屋は2時間利用制限がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最後のご注文は何時まで承っていますか？",
            "answer": "最後のご注文は営業終了1時間前まで承っています。"
        },
        {
            "question": "空席は最大何人まで提供されますか？",
            "answer": "空席は最大8人まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には田んぼや畑があります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "メニューにはローズ、ブラン、夏、ショコラベリー、抹茶の花、黒ごまクリームコーヒー、漢方熟柿(ICE)、バタークリームコーヒー、抹茶クリームラテ、堤川薬草双花韓膳(HOT) 、グリルドダッチベビー、フルーツダッチベビーなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "価格帯はそれぞれ8,000ウォンから24,000ウォンまで様々です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 400
    }
}